(突發)急需航拍機,攝影師

影靚相,拍靚片
聽日做國際文宣啊

葵芳至荃灣好痴缐

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可